有無[真]麻辣火鍋推介？

好想食啲真係麻辣嘅打邊爐阿

利申：譚仔食特辣都唔夠皮